關於見另一半屋企人有野想問問

有冇巴絲另一半家人約你見得好密

話說我新年第一次見我男友屋企人爸媽
我有買野上去佢家，果次相處都幾好幾開心 佢媽同我傾左好多
之後大約幾個星期後 男朋友再叫我去佢家食飯同去佢屋企玩
依次相處都好好 有傾有講

之後幾個禮拜後
咁我都想去同佢地一齊食，但我諗緊點解約見得咁密
純粹想問問有冇巴絲有差唔多情況 其實我有少少驚見得密 我會唔小心出左醜 影響左印象

係咪比緊Signal你，佢地覺得你OK，快撚D結婚之類？

我諗都係愛屋及烏同歡喜你啫
不過要小心相處多磨擦都會多

都唔算密
印象嘅野一早已經形成，一次半次唔會扣好多分，又唔會加好多分。佢地預埋你證明對你印象唔差。

都幾open接受到個仔係gay

恭喜 簡單一句 人地鍾意你囉

你男友同屋企人關係應該幾好

我反而覺得佢媽唔係咁鍾意我
成日夜晚見到我就叫佢個仔快d送我返屋企

係唔係覺得夜晚唔安全咋？或者佢都想啲私人空間，畢竟都係人地屋企

你咪算好
我另一半屋企唔洗我上去拜年
（聲稱因為疫情唔想外人入）
結論今年無見過佢地，想刷下鞋扮乖都唔得

利申拍左六年

咁可以買野叫男朋友送俾家人

我送左幾盒口罩過佢地

我同佢拍左唔夠一年 新年個次係第一次見
絲打等遲下疫情冇咁勁 再上去吧

我自己都唔係幾夠

有呢個可能，都算係一般老一輩眼中嘅適婚年齡
BTW，防疫為上，建議都係少出街好D